tbb套最緊要好玩其實做緊乜

睇就淨係睇過一次
簡單浪費左自己時間
但每次睇到個廣告就覺得無言
未開始播個廣告已經係度係咁gag